有無手足想學黃台仰做德國人？

佢就好，搞完事拍拍羅柚唔使坐監去做德國大肉腸，要倚天自己一個受曬牢獄之苦，有無手足6月9號之後組團免費移民德國？

今天我們都是德國人

台癢吹雞 但係點解係天琦坐監

明明倚天先係領袖，點解要大佬受罪咁傻豬

唔幫大佬申請埋

ja

想做中國人

同你一樣咁25

25得過你成日25美欺

垃圾德國左膠
乜人都收唔驚俾港蝗強姦咩？

迷朗都唔能得？疤狗惡到

你同猶大三次唔認自己係熱狗有咩分別

你有考慮同鳩硬開多次棟篤笑？

佢幽默好多
你part佢啦

唔啦 德甲唔好睇
我決定流亡去曼徹斯特

下季分分鐘無歐聯睇喎

疤狗質素

係人都知我30年阿迷

我知你用華為手機

又平又好用，支持下國產有咩問題

部p30仲有無得更新？

你有份跟天琦機去做正義之師既話 家陣就唔會上黎9up啦

up mud 9 ar

佢先係真香港人
要去地獄鬼國德國做難民
梁天琦條撚樣喺監房un un腳一個月有1200人工收架

徳國政府包住宿？好呀